警察三萬人 be water 3000個點有冇得諗？

警察三萬人 be water 3000個點有冇得諗？

Push

推